有無人個女朋友唔係好靚女，但唔知點解好鍾意佢

分咗手之後覺得佢唔靚

好老實講個樣都幾緊要 但相處嗰陣又好舒服